_Теоретический вопрос_

Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

_Ответ_

Циклы используются, когда необходимо какое-то действие повторить n-количество раз или пока выполняется условие.
